[和你叫] 一陣10點 我嗌「128」你嗌「維園見」

趁藍屍老母唔係屋企

128

反抗！

好耐無推十點鳩叫

128!

Push

想法一樣

維園見

間唔中都有嗌但係無人回應

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

128

維園見

推

直接嗌星期日啦
有人會load 唔到128點解

星期日

維園見

p 牌冇得推

幫埋你推

星期日

維園見

Go

一二八星期日

嗌唔到 病鳩左代我嗌埋

Okay

星期日

維園見

Get well soon, see u on sun.